{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서머셋 센트럴 분당 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約をするときは、実名を記載する必要があります。 個人アカウントをお持ちの場合、OTTをご利用いただけます。 チェックイン時には体温測定が行われます。 客室内では集まり、パーティー、イベントを行うことはできません。 エキストラベッドは追加で提供されず、ベビーベッドとベッドガードは事前予約が必要です。 キャンセル規定は詳細説明に従って可能で、ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。 チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前12時以前です。 ご両親と一緒の児童の宿泊は可能であり、追加料金は1人当たり20,000ウォンです。 ザ·カラビュッフェでは朝食を提供し、大人は32,000ウォン、小児は15,000ウォンです。 ドッグセンター、ランドリー、フィットネスセンターなどの付帯施設をご利用いただけます。 2023年にはルーフトッププールが終了し、2024年夏期には運営されますが、日付はまだ決まっていません。 駐車場は宿泊客は1台無料で、訪問客は1時間まで無料です。 追加料金は1時間当たり2,000ウォンで、平日は1日最大賦課料金が30,000ウォンで週末は料金制限がありません。 追加費用は、出車時にクレジットカードで精算されます。 基本的な用品としては歯ブラシと歯磨き粉が提供され、無料Wi-Fiが提供されます。 すべての追加費用は現場で決済する必要があります。 ご利用案内は入室の際に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約する際にはどのような情報が必要ですか？",
            "answer": "予約をするときは、実名を記載する必要があります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドは利用できますか？",
            "answer": "エキストラベッドは追加で提供されず、ベビーベッドとベッドガードは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時には何が行われますか？",
            "answer": "チェックイン時には体温測定が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室内での集まりやイベントはできますか？",
            "answer": "客室内では集まり、パーティー、イベントを行うことはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "ザ・カラビュッフェでは朝食を提供し、大人は32,000ウォン、小児は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は宿泊客は1台無料で、訪問客は1時間まで無料です。追加料金は1時間当たり2,000ウォンで、平日は1日最大賦課料金が30,000ウォンで週末は料金制限がありません。追加費用は、出車時にクレジットカードで精算されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現場で決済する必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備を利用することができますか？",
            "answer": "ドッグセンター、ランドリー、フィットネスセンターなどの付帯施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "2023年にはどのような施設が完成する予定ですか？",
            "answer": "2023年にはルーフトッププールが終了し、2024年夏期には運営されますが、日付はまだ決まっていません。"
        },
        {
            "question": "基本的なアメニティは提供されますか？",
            "answer": "基本的な用品としては歯ブラシと歯磨き粉が提供され、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル規定は詳細説明に従って可能で、ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ご両親と一緒の児童の宿泊は可能であり、追加料金は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご利用案内はいつ提供されますか？",
            "answer": "ご利用案内は入室の際に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 607
    }
}